[
  {
    "itemName": "ryou_toppa",
    "roiFront": "1191,352,78,116",
    "roiBack": "1161,323,118,193",
    "threshold": 0.6,
    "method": "Template matching",
    "description": "寮突标识"
  },
  {
    "itemName": "select_ryou_button",
    "roiFront": "560,577,156,46",
    "roiBack": "560,577,156,46",
    "threshold": 0.8,
    "method": "Template matching",
    "description": "寮突选择阴阳寮按钮"
  },
  {
    "itemName": "no_select_ryou",
    "roiFront": "554,180,100,167",
    "roiBack": "554,180,100,167",
    "threshold": 0.8,
    "method": "Template matching",
    "description": "寮突未选择阴阳寮"
  },
  {
    "itemName": "start_toppa_button",
    "roiFront": "832,279,130,43",
    "roiBack": "1,1,1055,718",
    "threshold": 0.8,
    "method": "Template matching",
    "description": "开始寮突按钮"
  },
  {
    "itemName": "ryou_reward",
    "roiFront": "134,417,241,40",
    "roiBack": "134,417,241,40",
    "threshold": 0.8,
    "method": "Template matching",
    "description": "寮击破奖励"
  },
  {
    "itemName": "guild_orders_rewards",
    "roiFront": "1123,31,115,56",
    "roiBack": "1123,31,115,56",
    "threshold": 0.8,
    "method": "Template matching",
    "description": "勋章奖励标题"
  },
  {
    "itemName": "success_penetration",
    "roiFront": "141,374,234,37",
    "roiBack": "141,374,234,37",
    "threshold": 0.8,
    "method": "Template matching",
    "description": "攻破阴阳寮"
  },
  {
    "itemName": "real_raid_refresh",
    "roiFront": "963,569,174,60",
    "roiBack": "963,569,174,60",
    "threshold": 0.8,
    "method": "Template matching",
    "description": "个人突破刷新按钮"
  },
  {
    "itemName": "ryou_reward_90",
    "roiFront": "134,415,232,38",
    "roiBack": "134,415,232,38",
    "threshold": 0.8,
    "method": "Template matching",
    "description": "击破后的寮奖励"
  },
  {
    "itemName": "toppa_record",
    "roiFront": "66,628,64,39",
    "roiBack": "66,628,64,39",
    "threshold": 0.8,
    "method": "Template matching",
    "description": "突破记录"
  },
  {
    "itemName": "toppa_lock_team",
    "roiFront": "203,602,26,32",
    "roiBack": "203,602,26,32",
    "threshold": 0.8,
    "method": "Template matching",
    "description": "突破锁定队伍"
  },
  {
    "itemName": "toppa_unlock_team",
    "roiFront": "202,603,25,31",
    "roiBack": "202,603,25,31",
    "threshold": 0.8,
    "method": "Template matching",
    "description": "突破解锁队伍"
  }
]